\chapter{Conexidade}
  \label{ch:conexidade}

  Ao final da seção
  \ref{sec:topologia_induzida},
  discutimos a construção de um espaço topológico formado pela união
  disjunta de dois outros espaços.  Os espaços conexos são espaços que
  não podem ser obtidos desta maneira.  A conexidade é uma propriedade
  preservada pelas aplicações contínuas
  (Teorema \ref{theo:imagem_de_conexo_eh_conexa}), e a forma mais simples deste
  fenômeno é o conhecido Teorema do Valor Intermediário
  (Corolário \ref{cor:teorema_do_valor_intermediario}).


  \input{2/05/01_definicao_e_exemplos}
  \input{2/05/02_conexidade_e_continuidade}
  \input{2/05/03_propriedades}
  \input{2/05/04_conexidade_por_caminhos}
  \input{2/05/05_conexidade_local}
